其實拎單車上地鐵真係好慘

首先我自己身為單車撚
盡量以經係唔繁忙既時間搭
慣例係車頭上車
但係永遠有班撚樣要企哂係車頭駕駛室門口頂住哂
跟住冇理由叫人行開 所以為有擺係扶手中間
但係會擋左半條路 勁唔好意思
我都知道會有人屌單車撚阻住哂
其實大家就下咪位置多D
得香港單車配套咁差 巴士又唔比上
想做下運動 都好難

利申 港島JJ 平時踩開夜晚公路 係放假先踩新界

事實地鐵係多人搭
單車係阻掟

咁你係阻頭阻勢

屌 阻撚住晒！踩單車又搭地鐵把撚咩

咁地鐵係唯一比地鐵上既交通工具黎既 都算

我都知 咁咪大家讓少少舒服d囉

重睇啦巴打

其實我想知點解踩搭車要搭地鐵

最惜就係你啲單車撚
架車又阻地方
個身又臭
個車轆又成日整到我隻腳
其實多啲考慮其他人感受，唔好咁自私
係咪真係咁難？
我趕緊返工，你去玩，就係因為你一架車搞到我入唔到
你知唔知有幾無陰公？ 而家仲要話自己慘？
你怕唔怕比雷劈呀？下？

屌你老母單車撚

好撚反智呢樣行為
拎住架單車走去搭車去踩單車
心諗做乜鳩

因為好多路都踩唔到
例如過海 九龍入沙田

踩到就唔洗搭地鐵啦
你行路行到去 咁做咩要搭地鐵？

拎住件大型行李，都唔預係搭大型交通工具
點解唔call的士、貨van

做人都夠辛苦 咪撚做呀笨

最撚憎單車撚
成物臭汗 又阻撚定

咁你咪唔好過海踩囉
番放工時間阻住哂
仲話自己慘係度怨人地唔讓位
個個同時間攞單車上車點算？
利申：只會係區內踩

留意到樓豬講野都幾自我中心

踩唔到你又要坐地鐵，咁你帶架車黎做咩

但係永遠有班撚樣要企哂係車頭駕駛室門口頂住哂

屌你老母 係車頭上車又要睇你面色呀？咩叫頂住哂？你坐輪椅呀？老馮要這讓你架？叫地鐵開個專用車廂俾你上囉你老母

依家啲人真係好L自私

班單車撚咪就係頂住曬車長室嘅撚樣囉

仲要叫人撚樣 過海搭船啦

上黎廢青論壇講做運動 你慘啲

鳩鳩van啦

幾年前有班高登單車狗收工時間特登係彌敦道踩單車,話叫人關注下單車道路使用權,話唔整到塞車就冇迴響

戇撚鳩 踏黎把撚咩咁

過海搭船 九龍入沙田有大埔道

屌你老母死單車撚個碌成日碌撚到/頂撚到人 又唔撚講sorry
好心就call van仔坐的士啦 屌你老母死臭西

樓主 你係咪扮單車撚
害我呢d單車撚吸仇恨值

高級借刀

游水夠去到世界各地啦，你唔撚游？

但係永遠有班撚樣要企哂係車頭駕駛室門口頂住哂
食屎啦你我就係鐘意車頭上嘅人，乜撚野撚樣啊，你條撚樣阻住哂落車都未屌你啊成身汗臭d轆又污糟 依加知原來你地會想拎車頭泊車，咁我下次一定唔撚讓 你會唔好意思？慢慢唔好意思囉，唔好竹口

香港地踩乜單車

屌你d單車撚
係馬路又阻住哂
係鐵路又阻
成班打靶仔 食撚屎啦

講到個位係單車撚專用咁
下次搭搵粉筆係地下畫條介寫明係單車撚專用區啦on9

大埔道唔俾踩單車好耐啦
唔識唔好沖出黎啦好嗎

肥絲好波

香港又話鼓勵人哋做運動
而家連踩單車都要俾人屌

香港原本係個好細既城市仔
好多地方都可以用單車去到目的地
係班高官當踩單車係純粹娛樂用途啫
環保之餘又可以做運動 有何問題?

道路規劃唔好反而屌尻啲單車撚臭同阻住, 所以點解地鐵故障講句"阻住你返工真係唔好意思"就可以繼續加價

大把人為屌而屌 見有啲位就入都入唔切咁
對人唔對事 好肉酸

換部a bike

成班低賤到要星期日番工呀
唔好依賴交通工具囉
香港民智未開嘅好例子

星期日無人返工邊有地鐵你搭呀 死傻閪 踩單車過海啦咁撚把炮

買單車機屋企踩囉屌你

阻頭阻勢 係馬路踩個班仆街重阻

有車sorry

根據你講法 每個人都唔應該出街
每個人出街都會佔用一定空間

撞死佢地囉 比啲行動

作為單車撚都要屌下樓主 , 下次去咁遠就call van啦

gogovan都好平姐

記得禮拜日炒車唔好CALL白車呀

所以出現左呢様嘢

乖乖地撘車啦柒頭

sor囉

記得慢慢踩單車

唔係佢話搭車頭既人係撚樣會比人屌 ？
屌佢老母又係比咁撚多錢上車，憑咩屌人撚樣要人就佢
咁撚大枝野唔好搭地鐵呢d貧民工具嘛 咁鍾意做運動踩單車去目的地啦 搭咩地鐵姐

拎架單車上地鐵真係ON99 唔撚識搭的士既

其實放係司機位門口都唔應該，個個位係緊急出口，安全角度上唔應該放個度

慢慢頂住你又得，揸部46幫啲車友頂又得，你就喺部巴士上面叫春

好彩我從來唔搭巴士返工 你咪慢慢塞

波台狗做開地鐵紙板人？

水貨撚成車頭中尾卡都有, 一班車幾廿個都忍得, 反而帶架單車就好似殺左你老母咁

我港鐵忠實FANS 記得慢慢拎架46頂住我呀
仲有壞唔壞車我都無所謂 反正遲到早走都無人管到我

水貨撚會唔會屌返人轉頭呀

星期日要番工仲講咩遲到早走呀陰公

有人吠都唔敢吠

我有話我星期日要返工? 係你ON9覺得星期日唔應該有人返工我先屌柒你姐
公共事務 緊急服務哩D 星期日又唔開工? 第時你咪撚打999添呀

買部單車幾皮野就肯比 舊幾兩舊水搭的士又唔肯

Call Van 或揸車啦，根本香港太多人坐地鐵，你真係好抯住其他人上車。除非你架係Brompton，都可以話佔好少空間，其它就真好大台。

Brompton咁細架去搭巴士好過
同親老婆踩車都搭巴士拎Brompton出去

你又盲又聾又弱智？定係識字文盲從來唔睇新聞

你收嗲啦7頭
駁唔撚到就潛啦

道路規劃廢
班官唔撚重視踩單車返工返學
歐洲國家 南韓日本 甚至強國都搞緊單車線 單車橋
就為咗緩解塞車加環保

睇下倫敦 啲路夠窄喇
咪一樣劃到條單車線出黎
單車唔洗拆碌上underground

係香港乜鳩都趕去投胎咁款
見到單車搭火車 踩馬路就起撚曬鋼

咁嘅死樣想有第二個黃金寶？
下世喇

單車友被逼害妄想

星期日少咗人返工
唔係繁忙時間都屌
根本就為屌而屌

單車狗 食撚屎啦

香港人特色自撚私

你睇下樓主點屌人先啦 你正正常常講返哩D野出黎邊有人屌佢
非繁忙時間又唔阻人邊個咁得閒理你班單車友 而家係你班單車友屌返人轉頭姐
鐘意企車頭又唔得? 企車劃左位比你班單車友專用?
比幾皮買車整車就肯比 比百幾二百CALL架GOGO VAN或者搭的士又唔肯?

細細部都算

d單車撚仲要公路單車咁

用摺疊單車

兩邊都係

又係你呢類各打50大板，懶係公平
你搏乜撚啊

真係對可以攞單車上地鐵好不滿
一陣就寫信去地鐵投訴 唔理就搵議員幫手 再唔得就去搵人大釋法 有無盲屌既港豬跟機

我多數係架單車有事或我個人受傷先上地鐵

新界撚

收皮啦單車撚
俾你上車已經好好
阻撚住哂
成日話路權路權 你地踩馬路個時紅燈又衝？ 再唔係就踩上行人路避紅燈，之後就落返馬路，你有路權唔撚洗守交通規則 你有權利就有義務架啦
對自己有利益就講權利
唔方便自己就唔撚理義務

有啲撚樣夜晚踩燈都無，人地揸車點撚睇 撞死你就人地負責
親眼見過迴旋處有單車撚逆方向行

Btw 你地有單車做交通工具仲洗咩坐車

同埋落雨

香港係完全唔鼓勵做返工以外的事
二十年前地鐵少好多人我會覺得單車上地鐵無問題
依家我會叫單車撚得閒就順應社會打多幾份工
賺多D 錢就可以call 的士/call van/ 自己買車運架單車去新界

你收皮啦 依度大把巴打打開波做開運動啦
依家有話唔俾你踩咩 樓主上得地鐵仲要話人阻撚住 用下個腦啦

支持撞撚死曬佢地

撞撚死曬之後剩返高汁守規矩單車友

咁撚勁踩單車過去咪得囉
做乜要搭車
過海咪踩到碼頭搭船囉
大把位
過埋去尖沙咀仲可以踩彌敦道

我有我繼續帶單車上地鐵
你地班on9要屌就屌

最撚阻訂 就係佢地班撚樣
個撚個以為自己係阿寶

啱啊 夠膽就一腳伸過黎 距離環法戰車既路又不遠了

啱啊 所以我踩馬路
彌敦道踩過好撚多次喇
大撚把送外賣嘅阿叔阿伯踩 仲有mk 踩fixie
不過我未去過港島踩 下次可以試下搭船

係香港踩單車真係賤過地底泥

幾萬蚊買架單車
幾百蚊call van都比唔起
屌你老母
On99

知唔知點解攞單車搭地鐵要拆碌
因為本身法例寫明唔可以攞單車搭地鐵
但因為改法例好麻煩，又想方便你班大帝
所以如果單車拆碌親當「零件」而唔當單車
所以要你地拆碌
一人行一步啦單車大帝

仲有你咁大件野，阻到人係咪事實先
人地有啲不滿，望兩眼都唔撚得？

東涌線車頭個位平時無位坐靠埃住扶手先無咁攰，唔係傷殘又要霸撚住兩人位泊你架車，d泥又痴撚到周圍都係。最好笑係坐過個到隔離個三人位，有個單車撚泊完車叫我讓個位比佢

單車狗

老老豆豆一張飛錢阻三個人企你慚唔慚愧

屌你 唔買車 買個單車架放上車頂咪得

趕返工就自己預鬆啲時間出門口啦柒頭 咁大個人呢啲基本嘢唔洗
咁你逼咗上車搞到後面嗰個上唔倒 有冇覺得好撚自私呀？

一個Post就見到香港人有幾垃圾
國際城市喎。

邊撚度國際呀？ 睇過？

所以咪話法例on9囉
大把例係無更新 根本唔合時

同埋我拎個例子出黎係說明個方法可唔可行
對比下香港個單車政策同英國有咩分別

行李gip都阻到人
你係咪啤鳩住所有帶行李嘅人

無話唔得 所以咪話香港人趕去投胎咁款囉

香港大把嘢玩啦 去乜撚嘢旅行姐 真係好反智

咁你係阻頭阻勢吖嘛

吹牙？

雖然你冇提

但屌你老母路權撚

你都識講唔好意思啦自己
咁你唔好意思既原因係咩？
因為阻到人啊嘛
你自己知就好啦

其他國家法例配合，車廂有埋位置放單車，唔會阻到人，亦唔會帶麻煩俾人
但而家香港無位放單車，你又要帶
麻煩到人咪叫自私囉

難道你覺得支那人帶哂gip坐地鐵唔阻人？
大把人憎啦
你講得岩啊我一見到人特別係支那人帶gip我就啤
請問你覺得你同埋支那人有咩分別？ 咪一樣咁自私，你架單車仲大過人個gip添

人地話你阻住
你就話吹啊

咁撚自私咪見到你地既質素囉
Btw 牙你老母臭閪

成日話外國點點點
人地外國踩單車既人會唔會好似你地咁
馬路紅燈就踩上行人路
過左燈位就落返馬路
馬路多車就上行人路
行人路多人就落馬路

你地自己都唔守規則
學咩人講路權
仲話人地外國？你地有人地咁守規則，質素咁高先講啦

十幾年前帶過電單車上港鐵都冇問題，樓主我撐你

檢討下自己先啦單車撚

支持樓主
根本連登仔同廢老冇分別

支持樓主
成班on9話樓主反智
問點解要拎架單車搭車去踩單車
用下你個死人腦啦
鐘意踩單車，唔代表要用單車代步
如果住市區想踩單車邊撚度有路俾你踩？
如果我住港島去新界踩單車，要用單車過海啊？屌你地老母

話樓主架單車阻撚住你上車
你咪早啲出門口返工搭車囉碌柒
預多啲時間囉 咁撚大個人
bb車你唔屌？

話啲單車撚臭，你又岩
做撚完運動唔撚換衫果啲撚樣好撚自私
真係要係度屌下佢地

(利申：唔係單車撚，純粹見到好多on9留言，屌醒你地 ）

咁大家點睇摺車?

搭的士CALL VAN仔囉 屌你老母

單車可以上地鐵 咁電單車都得啦

你自認低賤廢老ja
我唔認架 唔撚好老屈

摺車都算
屌你老母個d 爬山單車老練咁大架
仲要通常幾個fd 一齊隊入車箱
癡撚7線
所以我phone list 長期有站長電話
一見撚到就叫職員撚下班單車撚

Gogovan啦屌你，明知阻人仲要迫地鐵

連登仔自己睇返個Post唔知會唔會覺得好撚肉酸呢

成班仆街同廢中廢老無分別

蝗既劣根人生出撚哂嚟

仲好意思話香港人高質 質佢地老母咩

係駕駛室門口埃果D就係撚樣唔係人？
樓主覺得人之常情係有得埃唔埃走去企？
你愛就出聲啦 說之以理香港人會唔讓？
而家你好似D廢老影後生仔坐關愛座然後擺上網批鬥咋

喂喂喂 你唔搭的士 call van仔
大家都係比同一個價錢搭地鐵
你有乜撚權唔俾單車撚上地鐵？

咁你咪唔好帶部單車上黎搭囉

成段野 最撚on9係利申

應該講香港踏單車真係好撚慘
香港係一個吾歡迎單車吾歡迎環保嘅城市

有得接細果啲都接受到
大大架果啲真係阻住晒
已經無人屌你 仲要話自己慘

咪係 平時有幾何有人真係出聲屌班單車友
點知班單車友仲要上黎屌返人轉頭 洗唔洗全世界就哂佢地呀

走私客唔屌走黎屌單車仔

賤人就是矯情

實有人會繼續帶
Send email比港鐵囉
叫政府立例單車唔上得地鐵囉
係度屌有閪用咩

唔係好明依個logic

明明樓主先係阻撚住哂嗰個
仲有面話人係撚樣

你個人都好撚on9

根據香港鐵路附例(第556B章)第4A條，任何人不得在任何時間將任何單車帶過、傳過、駛過或引領其橫過鐵路處所或其任何部分。

乘客如欲攜帶單車乘搭港鐵，必須摺合單車以確保其符合運載行李的規定(即任何行李的長、闊、高總和不超過一百七十厘米，而任何一面的長度不超過一百三十厘米)便可帶進港鐵處所。若然單車的尺寸不符合運載行李的規定，乘客可以在拆除單車前車輪的情況下，達致符合運載行李的規定而進入港鐵處所。

為讓乘客能清楚了解有關行李規定，港鐵公司已於各車站大堂張貼行李尺寸規定標誌和有關條文，以便乘客參閱。

乘客如攜帶符合行李尺寸規定的物品(包括摺疊單車)乘搭港鐵時，亦應注意避免對其他乘客造成滋擾。

已經通容左你班柒頭比你拆碌上車 仲要係度反客為主
唔撚趕你落車比面你啦

乘客如攜帶符合行李尺寸規定的物品(包括摺疊單車)乘搭港鐵時，亦應注意避免對其他乘客造成滋擾。

知你班單車狗自私到極點 專登加多句提你班柒頭呀

咁你點睇拖喼水貨佬？

人太多, 依家人口重多, . 放車頭車尾啦.

做乜鳩
Quote段野上黎好撚威？
岩size咪可以帶上地鐵

原來可以咁樣類比

乘客如攜帶符合行李尺寸規定的物品(包括摺疊單車)乘搭港鐵時，亦應注意避免對其他乘客造成滋擾。

識唔識中文呀

你有車仲要搭車
你on9架

屌你老母！嗌貨van啦！

鬼叫佢佢衝出柒

你都唔撚好咁自私啦
人地攞架單車車鳩你咩依家？
又當面狂屌你老母？
你覺得佢阻撚住曬
佢都覺得你好撚on9姐
洗唔撚洗以後規定每個乘客一個格仔，唔可以出界
比啲同理心同唔好咁撚自私你老母閪

不得將車輛、動物等帶過鐵路處所
除藉由港鐵公司或代表港鐵公司根據本條所發布的告示外，任何人不得在任何時間通過鐵路處所或其任何部分，亦不得企圖在任何時間將任何汽車、單車、電單車或其他類似的運輸工具，或任何手推車、獨輪、雙輪或多輪推車或類似的運輸工具，或任何東西(包括動物)帶過、傳過、駛過或引領其橫過鐵路處所或其任何部分；任何人連同任何運輸工具、動物或其他東西穿過任何閘、門、圍鏈或欄障後，須盡快將其關上或重新拴緊。

比你老母咩 而家係你班單車狗阻撚住人仲要惡人先告狀
唔想比人屌唔想比人阻咪去CALL VAN仔搭的士囉
上黎連登批鬥做乜柒?

你又識唔撚識中文？

又係度偷換概念,呢個post唔講水貨狗就講到人地支持水貨狗咁
單車狗真係

拖水貨（勞動）
踩單車（消閒）
兩樣野拉埋一齊講

第556B章 《香港鐵路附例》 ── 第4A條 不得將車輛、動物等帶過鐵路處所

4A.不得將車輛、動物等帶過鐵路處所
除藉由港鐵公司或代表港鐵公司根據本條所發布的告示外，任何人不得在任何時間通過鐵路處所或其任何部分，亦不得企圖在任何時間將任何汽車、單車、電單車或其他類似的運輸工具，或任何手推車、獨輪、雙輪或多輪推車或類似的運輸工具，或任何東西(包括動物)帶過、傳過、駛過或引領其橫過鐵路處所或其任何部分；任何人連同任何運輸工具、動物或其他東西穿過任何閘、門、圍鏈或欄障後，須盡快將其關上或重新拴緊。
(2007年第156號法律公告)

法例就幫你搵撚埋出黎啦 比你拆碌上車真係人情黎 通容下你班單車友架咋

弱撚智Logic

佢突個🐢頭出黎主動比人屌啊。懶醒

咁你同佢地有咩分別
咪同支那人一樣咁自私

其實真係相差無幾

有無單車撚答我

全部死出彌敦道,畀班的士佬撞到甩皮甩骨就岩

已經通容左你班柒頭比你一國兩制 仲要係度反客為主
唔撚捉你打靶比面你啦
Same logic

比得起幾皮野買車改車整車比唔起百幾蚊搭的士
想過海搭天星小輪囉 小輪比單車上呀 咪撚搭鐵啦

多謝
唔講真係唔知
你好撚醒

比你屌撚到收皮潛水啦
仲敢牙斬斬出黎9up meh

9唔搭8

你知你就唔撚柒會問啦 屌你老母

唔撚明點解要人拆咗個頭轆佢

你有你屌，我有我帶單車上地鐵
唔順過黎打過囉

放心 大撚把人繼續

而家邊個屌先呀

系牙
所以我一直多謝黨

你班單車撚仲唔多謝我地

拖水貨係勞動都講得出口

死蝗蟲 返大陸啦

讀多幾年書你就明

拖水貨係勞動都講得出口[/quote]

見過幾架單車塞住個駕駛室門郁都無位郁
個車長出唔到黎

D單車狗自私到

D單車友話拎單車上地鐵真係好慘同D新移民講綜緩比得太少錢好慘無乜分別

問題唔係唔順人帶單車上車
係樓主太on9 無啦啦講到比人逼害咁
先比人屌 帶單車都阻到人

巴打讀咗幾多年書？

咪係

上邊覆左啦
因為法例上單車係唔俾帶既
但因為改法例太麻煩，亦唔係地鐵單方面可以做
所以俾單車拆頭碌，當係「零件」帶上車
所以已經行左一步讓左單車撚
點知單車撚話人地覺得佢地阻到人都唔撚俾

咪就係支那人
自私囉

睇下單車撚幾巴閉
行得慢有位唔撚會讓
唔順你超就頂鳩住你
吹咩 ?

邊撚度有話過唔好意思？
眼殘就驗眼喇

你都戅鳩 公共交通工具帶行李上車有乜撚野問題
唔想有人帶gip上車咪自己搭的士囉

真係答你都廢鳩事
繼續搭地鐵啤住啲行李啦

咁港鐵俾我拆轆入又可以上車
去埋頭尾卡都可以俾你屌支那人同自私，真係好野

完美示範 衝出黎嬲屌
點解人運動你運動 單車撚特別擾民?

non peak hour先上地鐵得唔得?
有錢買車冇錢搭的過海?
踩啲唔駛過海嘅路得唔得?

明明你嘅priority就最低, 仲可走出黎話人阻你

喂 唔撚好曲解我意思
一直都講緊係唔拆頭碌呢個做法可唔可行

你一句麻煩就唔洗改法？
哦咁難怪要人大釋法喇

Show Blocked User - 吉清😘

改個名已經柒 講啲野出黎仲咁小學雞

就黎交通工具上多一個人都可以講擾民

prioirty都講得出

真係法律面前窮人含撚

你個priority最高喇 比埋車長位你坐好無

好痛

gogo van can help you

因為法例咁咁咁係解釋唔到實用原因
我知我梗知黨鐵附例話唔得
但係少一個轆嘅單車比較難控制前叉又有可能插到人
變相係增加危險
立例件事好簡單
因為想避免有人係車站入面踩單車先咁樣斬腳趾避沙蟲
結果係客觀上冇人係站內踩單車
但係就你又煩我又煩
如果要做仆街嘅搵個位坐低部車係面前就最穩陣安全
唔洗理自己平衡又可以空對手出黎扶穩部車
不過就真係好阻掟囉
單車上黨鐵係法律上給予咗嘅權利
為咗可以唔整到人咁放部單車上地鐵單車友可以等五六班車
為咗唔影響最多人出入嘅地方單車友選擇車頭車尾
為咗盡量節省空間單車友將部車靠牆擺
如果冇牆擺車為咗平衡人同單車確保安全單車友先要企天地柱
做盡一切可行嘅讓步都係要俾人白眼
上黎呻又要唔高興
香港係單車不友善城市真係唔係講笑
政府配套設施唔友善
路面汽車唔友善
接駁用交通工具都唔友善
最重要係人唔友善

其實成件事好癡線
樓主講既野係冇問題
成堆人衝入黎屌單車撚點阻街阻住地球轉
極度自我中心 又單車撚又路權撚咁
繁忙時間入地鐵的確好阻住不論車頭車尾
但踩開單車既有自知之明會避開繁忙時間架啦

唔係樓主條傻鳩講到好似全世界迫害佢咁
撚有人咁得閒屌柒你班友咩

我啲朋友踩單車全部book van仔
既然你咁唔鍾意同人迫又唔想阻到人，又唔想比人阻到你咪自己搵方法解決囉，唔通係度開完post下次你上地鐵想啲人讓開比你？

樓主話其他乘客係撚樣阻住佢都叫無問題?

咪撚話單車啦，港鐵坐輪椅上落車都俾人白眼同摺摺聲啦
一陣又俾人屌輪椅做乜唔上白車要迫港鐵㗎啦

Sorry
係樓主話唔好意思阻住條路
你阻住人連唔好意思都無

你答唔答到成日話外國外國點
人地外國鐵路有特別位置放單車，所以唔會阻到人
香港無你地又要夾硬帶
係咪好影響到人
同支那人有咩分別？

而家係單車撚要拎上車 又要扮牌坊扮撚哂唔好意思咁
多人點解唔係要去踩車既自己就時間 ? 點解係大部份人反而去就佢地調時間?

成日問水貨唔屌
你將自己同人比咪即係知自己同佢地一樣都係好影響人囉

你地好自私，同啲支那水貨狗一撚樣啊
聽到未
一撚樣阻住人，影響人
你地同支那狗一樣

巴打你之前係唔係踩S5
有啲印象舊登你個名

Sor我表弟黎
弱視+弱智
我會take佢走 抱歉各位

有冇睇樓主寫咩架
係樓主極度自我中心窩

我未見過你講既情況 輪椅繁忙時間都上到車 港鐵職員同乘客呢方面算體諒

佢自己蝗國人會白眼摺摺聲
就老屈我地

以己度人

兩個方法:
1)自己租新界屋住~咁你踩到沙頭角都無人理你
2）自己買部車/ call車車你過海

出依d post搏比人屌根本無意思,因為你根本係阻到人

我自己就試過因為多人，由輪椅車卡＞尾卡上車最後俾個黃衫hold左兩班車先上到，上到車好似罪犯咁俾人望到實
根本D人乜春都嫌三嫌四嫌阻訂
所以我單車上港鐵盡量做好自己，尾卡上車就你好我好，嫌三嫌四多多事實咪陪人玩下

租一日RB都係幾十至百幾蚊
仲唔駛抬黎抬去

多人仲上仲屌人嫌三嫌四
我都好想玩下你

ching好man呀

U r too girly

隔住個mon都屈得人做支那人
你真係ho ball

有邊個唔係中國人

下次搭港鐵記得問下個單車仔係咪細粒膠先好相認啊

唔一定要搭狗鐵先玩到你既
唔好諗得咁窄

我地係咪要驚

全世界都係韓國人

你想自認比我玩
咁你咪可以驚囉

今次認同你

踏單車就咪搬上地鐵啦！

利申：踏開單車

我好興奮，我好興奮啊

Yeah

撚樣鬧人撚樣

個 做咩啫你 選擇性失明
話樓主冇問題都講得出
你幾可見有人開post屌單車友上地鐵？
就係樓主話返其他乘客阻住上車頭先俾人圍屌
大佬車廂咁撚逼不嬲都你讓我讓 樓主竟然覺得要人就你班單車友？到你班單車友出來講又被害妄想咁撚樣 又話香港玩唔到單車呀 講到冇人了解你情況咁

老老實實 你拎單車上地鐵冇得屌你 樂器大大件阻到人都係咁 問題係你仲要屌返其他乘客轉頭

港鐵有建議單車係頭尾卡上 樓主應該想講呢樣

死仆街快啲死

全世界可能得香港係咁敵視單車上地鐵。紐約Metro一樣直入冇問題，韓國地鐵嘅頭卡直頭有車架俾你泊好單車。係香港嘅單車仔女要戇鳩鳩咁拆頭碌之餘，仲自己做埋網絡警察屌返單車仔女。

樓上啲人如果淨係識屌單車上地鐵係阻住哂嘅，諗吓究竟係地鐵系統負荷太大定係單車係原罪。

同埋咩「用交通工具嚟載另一件交通工具」，麻煩睇吓bike commuting係咩一回事。唔係每個人都需要或者想坐接駁巴士小巴，理解多啲先好唔好。

頭尾卡建議俾你上 唔代表其他人係頭尾卡見到你單車要讓你

你都識講韓國有埋位放單車啦
咁香港有無啊？
香港地鐵迫唔迫啊？
你都識講香港地鐵負荷大啦
咁仲帶咁大件野上車係咪阻住人

無人話單車係原罪 唔好搞錯
唔淨係單車
走私貨一樣
而係你地明知咁大樣野會阻到人影響到人
就盡量避免啦
樓主仲開post屌人嫌係地 話人地撚樣

為左自己方便
將自己方便而帶麻煩俾人咪叫自私囉
同支那走私一樣
佢地唔會理有無影響到人
佢自己方便啊嘛
你地架單車仲大過人地啲貨添

你地實有權帶架
走私賊只要件野唔超23kg
都可以帶
好多野都有權做
你可以講野好大聲
你可以打機唔用耳筒
只係你地影響人既野比較高尚
叫做「環保」「踩單車」「外國好友善」
但你地唔會諗影唔影響到人
仲屌人撚樣阻住你架單車

做乜啫你 咩同乜都睇得錯
不如你都一齊睇真啲 唔好淨係放大撚樣2個字
樓主話已經避開繁忙時間 非繁忙時間會有幾多人幾迫?
冇玩開真係唔會明單車友既苦況你講得冇錯
踩馬路 青公少車啲都還可以 其他多車少少既路
啲巴士佬/小巴佬/的士佬幾有品真係經歷唔少
想安全啲舒服啲出沙田踩單車 搭港鐵好正路
有得揀我踩出沙田添啦 大埔道依家又唔俾單車上
自私友永遠淨係係自己立場出發
[阻住人就call van搭的士啦] 次次都咁搭法咪好貴?
何況港鐵係俾單車上 講到好似犯法咁

港鐵歡迎任何乘客
不過記得填左表拎左許可證先

港鐵登記攜帶較大型樂器及體育用品計劃－許可證申請表

響樓下公園仔踩下咪算囉，阻撚住晒

呢個都佔好多位啦

試問邊個公園俾踩單車?
定係你12歲都未有以為細細個冇人捉?

好 唔好意思阻住你
特登搭頭尾卡已經夠曬唔阻人
咁有要求嘅你可以搭的士

都話咗係提出呢個可行性
拿我持平啲講
london underground係繁忙時間唔比帶上車
假日可以全日帶
而且佢係無特別位置放單車

唔走開私都真係唔會明走私賊既苦況
人地都係搵食

仲話自私友永遠淨係自己立場出發
邊個為左自己方便影響到其他人啊
邊個自私啊

重睇啦 空閒時間上車啊

你都幾犀利下 講踩單車同走私客撈埋黎講
犀鳩利
睇你可以將閣下同強國人撈埋一齊講
你自己咪一樣話人地阻住你條路
從自己立場出發

香港而家日日都可以帶
365日都可以帶
任帶
只要你拆碌

拆碌我都覺得on9
拆唔拆咪又係阻住人
仲多樣野添

所以你話帶唔帶拆唔拆碌係法例既問題
你地可以爭取
而你地阻住人，要屌人阻住放單車
仲要人地嫌你阻都唔撚得
係心態問題
你地自私

用走私賊黎比喻單車友
非繁忙時間明明唔多人又點影響他人?
真心睇唔透

鳩你老母咩柒頭
屌撚到你收皮潛水都未遲啊

樓上邊撚個話人地屌單車都唔屌水貨？
邊個攞單車同水貨比先？
邊個話吠都唔敢吠啲水貨客？

呢樣我認同
我從來都無屌過人阻住放單車

嘈咁多頁
我黎講句公道說話啦唉
單車狗死全家啦
你地踩公路阻司機
地鐵又阻乘客
去到邊阻到邊 抵撚死啦掛

嘈黎嘈去無意思
我繼續帶車上地鐵

讓你老母 直頭應該唔比入閂啦

所以咪話你地班單車狗自私

入閂

成班人係咪盲架 講緊唔係繁忙時間上車啊
係好心既就唔係望住部電話啦
講緊係唔好意思擺係條柱格離
識唔識思考下
就係識渣住個鍵盤屌屌屌
而家唔係係荃灣線最旺果幾個站
係成個車卡大把有得坐既位
自己香港人踩單車就大大聲屌
大陸人拖幾個紙皮箱上車
又唔夠膽出聲啊？
keep住係屋企打下飛機 屌下自己友又一日啦

好啊 等睇你打柒班單車友

最好就個個都係屋企上連登屌自己友

即管睇你幾大能耐
只識打嘴炮

閘

點解要拎單車出街?

希望你可以兌現你既說話
而唔係得把口

否則 我會笑7你架

未見過一個城市如此bike unfriendly

你自己都知自己理虧
你話一般車頭車尾乘客頂住晒，言之你認為我哋讓出車頭車尾畀單車撚係應份？
MTR已經無收你extra，如果你覺得咁有需要，你應該說服港鐵開一卡車廂畀你哋，唔係屌其他人唔讓位

係囉 踩單車緊係係屋企踩啦

哦 無既
unfriendly to 樓主呢類7頭jeh

香港人既質素太低

On9

其實成段野重心係 車卡有位坐 有位企
單車擺中間會阻住人行 車頭有位 行兩步
成條路闊落d 明唔明

香港地單車只係休閒活動 唔係運動
如果唔係住有單車徑既地方不如唔好買, 盞搞
一係 你就係個頭租倉擺車

利伸:買左架road bike 踩左半年到就賣左

你都出街搭車嗨仲踩來把撚

支持你

你可以問人
你唔問人就老馮以為人要讓比你，仲屌人撚樣

重點咪呢度囉

單車係一個咁細少既城市根本好使好用
計距離根本好多地方唔需要搭車
但政府一於少理 仲叫單車友多啲返大陸踩
單車意外上升就加強執法檢控算數
根本係政府規劃問題
依家你死你既事 草菅人命
學台灣咁間多一條線俾單車/電單車已經解決到問題啦

企開d 啦 屌你老母
自咩己友

慘？咁撚慘唔好踩囉 垃圾

搭個車唔小心得罪單車友 好慘

自從果次樂器比人捉
我一直都諗唔透有無得摺既單車點解唔屬於行李
真心搭車果時覺得大件
有次見到有人將單車挨住扶手就坐喺附近
我祝佢架單車唔會訓低唔會整親人

2個地鐵站距離內根本單車最快
如果人質素夠高, 人多如東京 行人路咪又可以照踩唔會出事

咪臭係

佢屌人撚樣唔識讓。自己咪一撚樣自我中心，即係佢口中既撚樣

撚樣話人撚樣，實在太可愛

咁香港一日未有相對配套同法例，單車友點做都會阻到人架喎
本身都無人屌單車友帶單車上地鐵 樓主屌搭地鐵同佢同卡既人係撚樣 單車大撚哂咩
你不如話未見過單車友如此human unfriendly

樓主柒到

比足錢搭車仲要佔用空間少d無出過聲但 比個一樣比咁多錢仲要佔用空間多d既人屌撚樣
仲要比人屌bike unfriendly
係咪踩得單車多 iq會低左定真係以為單車友係一定要遷就呀

本身都唔信單車撚智將
今日信了

佢要空間運架車去做運動就大撚哂
其他人返工放工通勤就係撚樣

所以唔好怪香港BIKE UNFRIENDLY
係你班單車友ON撚柒鳩乞鳩人憎 所以先咁唔FRIENDY
仲夠膽話日本人質素高可以係行人路踩都無問題
人地日本D單車友質素比起香港高咁多 踩邊都唔會影響到人地啦
你咪試下拎部單車上山手線囉

見到個post既topic真係想講而家搭地鐵真係好慘
票價無得減、成日壞車、人多難上車要等、後生仔唔敢亂坐位
估唔到仲要加多一樣：唔夠位比單車友運架車出去做運動=撚樣

班單車友仲要屌D星期日返工既人低賤添呀
遲D佢地星期六日炒車入醫院 希望班醫生咪撚救佢地
等到星期一先救

利申 5天工作 返星期一至五 唔洗JER住我啦

SandraPark條on9仔

咁撚串架咩
咁渣地鐵車佢地帶部單車去做運動既車長，又係低賤 ？定香港已經進步到禮拜六日地鐵係唔駛人渣

樓上成班人啲奴性重到痴線

單車友係咁 見怪不怪

香港人就係咁 乜柒都係翻工行頭 一阻住你翻工就發曬矛

係呀係呀 比人屌撚樣出聲屌返佢都叫奴性重

自己覆自己咁可憐呀 我覆下你啦
而家搭車返工友 有屌人帶單車搭車在先咩
柒頭樓主屌人撚樣 同有單車友屌人禮拜六日返工低賤喎
奴性 無論點駁人拋個詞語咁睪招呀 齋講返工無提咩要做生做死賣命比公司都奴性

哦 依家單車配套唔夠明顯係政府問題又唔見你地單車人班馬請願爭取自己權益
跟手屌其他無權無勢嘅非單車用家係撚樣係奴才

或者集體要求地鐵劃位比單車友嘛
屌人撚樣就咁大聲
人地要返工就比人屌奴性
仆街搭個地鐵姐 駛唔駛又要做撚樣又要做奴隸，幾時要帶埋老母搭地鐵

我意思係見到成班人單車撚嘅主要原因都係話阻住佢地翻工 唔係唔屌得佢地阻住曬 但係一屌就係話佢地阻住人地翻工 唔叫奴性重叫咩先？
利申：唔係單車撚
理性討論

同黨鐵傾咗好多年又話你知咩

補充唔撚得？

Sorry 覆錯 自膠
我無話過被人屌撚樣而屌翻人叫奴性重 我只係講緊啲人屌單車撚阻住佢地翻工呢個現象

同埋我無幫樓主講野

記得準時番工呀

租VAN仔係咪咁難呀
單車撚

搭地鐵一定係返工?

佢自己奴性重 個腦得返工
又屈9人奴性重

又一個以己度人

我係講緊10樓個種人 唔係講曬你地

唔想逼咪自己揸車嚟車自己架單車囉
咁咪可以過海又唔阻到人
再唔係可以叫uber同貨van
又唔係貴
你地鍾意同人逼
人地唔讓你 就鬧其他人係撚樣
講到唔搭地鐵就無方法咁 on99
又想慳錢 又唔想逼
比埋個皇帝你做囉

單車撚等同煙鏟
死全家

兩邊都on99

行路啦
仆街

型左先啦. 乜都假

正常企喺度都要俾你話撚樣，人哋唔撚係拎開單車上地鐵點撚知你想擺邊啊，以後見到你班單車撚上地鐵洗唔洗好似見到皇帝咁一字排開讓路俾你啊

我由頭到尾都係屌單車撚阻住人
返工又好
返學又好
約人又好
返屋企都好
單車撚咪就係將自己既方便建築係影響別人之上
簡單啲講就係自私

最好笑係樓上有單車撚話覺得帶單車搭地鐵阻到人既人係自私友

依家係單車撚自己講到一定要搭地鐵咋
其他人唔搭地鐵不嬲都仲有大把方法過海
係單車撚好似俾人逼害咁
係度叫哂春
其他人選擇地鐵係佢地自己嘅決定
都唔知你笑乜鳩

香港地好多地方馬路同行人路都窄
你地仲成日係馬路踩係鬧市行人路踩仲唔係博屌?

成日屌政府唔幫單車撚
咁你一係叫政府先郁左d私家車撚先啦
塞車最大元兇就係私家車

但好似樓主呢d明明有部單車都要搭mtr
又憑咩叫d私家車撚不如唔好渣車
689仲提倡你地行路添,你唔撚行?

睇啲回覆 個個都屌你阻住番工
香港人除咗番工係唔係冇第2啲野做
支持單車友平等使用公共交通工具

阻撚住哂

咪係， 根本成班廢物。

抵L死 垃圾路權撚

老鳳讓你

阻香港人返工你大獲啦

無乜常識，乜地鐵俾單車入架咩

你唔問？
你問咗人哋死都唔讓係佢問題
但你唔可以一句唔好意思開聲就老奉要人主動讓囉，大大型物件上車係你，竟然想拋個責任喺其他乘客身上

你又比咁多，我又比咁多，你帶咁大架野屌我阻住你？

利申，試過見住個路權撚係我架車隔離自炒，差 d 累撚死我

要死既去單車公園踩車，係馬路踩，你死左累撚到其他道路使用者

咪係，劈頭就話人撚樣，好似自己大撚哂咁

笑你地on9囉
一架單車可以阻你幾多位姐?
咁都要嘈一餐

小摺

連登仔會話同走私水客冇分別

你地不如屌嗰啲唔行入車廂中間
阻住個門口既人先啦，哩啲就真係自私啦

單車撚我幾日都唔知見唔見到一個
少少事都可以嘈一餐

單車佬屌緊地鐵無地方泊車呀

坐又要比人屌廢青唔讓座，企又要比人話撚樣霸車頭。重有冇啲咩規則不如一次過講晒，或者畫返個關愛位比返工人士企啦

樓主又真係唔抵幫嘅

所以搭地鐵真係一種考驗，無時無刻都要打醒十二分精神，坐緊嗰時要隨時留意身邊有冇大肚婆廢老，準備即時讓座。咁企車頭諗住安安樂樂玩下手機啦，又要睇住有冇人要個位泊車，唔係又隨時俾人屌撚樣

係你先幫單車佬，鐘意就上行人路，唔鐘意就落馬路，唔守交通規則就屌司機唔體諒，拎住架單車上車就屌你老母阻尻住佢泊車

平時搭地鐵都會讓下單車佬，依家？不了，單車仆街死啦

我幾時有幫